今日勇武派成功打爆半塊玻璃，距離成功爭取四大訴邁進一大步

林鄭見到立法會爆咗半塊玻璃應該又驚到震晒
聽日一定又出嚟道歉爆多兩三塊分分鐘可以推翻政權

邊個仲夠膽話今日衝擊冇意義

有冇勇武撚一齊入嚟打飛機

喂 喂 喂

咁你地之前做左咁多野，G20結束有19國都冇用反送中議題辱習大大啦？

唔好再單單打打我地前線

唔好回佢，條傻仔會冇癮，忍一忍唔該。

仆你過街你就喺屋企涼冷氣，好多兄弟尋晚一直留守到而家

呢D人一定要開口屌鳩佢

唔洗理 推d有用po仲好

用三個鐘爆半塊玻璃
要捉你都捉晒啦
爆完都衝唔到
一個一個入, 人地守住個門口就一個一個捉, 支槍都唔洗瞄
我真係完全唔明

三面戰線兩手準備

blocked

咁你爆完玻璃，除咗令民意逆轉，仲有咩用呀

如果因為咁就轉向支持政府既民意，根本就撚駛理， 同你一樣

2百萬人同g20嚇死人咩， 幾時嚇死習大大呀， 連反共都慳番可以坐係屋企涼冷氣拎光環對住民意打飛機，和平與愛感動世界世界和平靠哂你啦

尊重前線決定

這結果是嘗試了所有方法政府都沒回應

+3 條人命的結果

前線實在迫不得己

遊行反極權靠哂你啦， 幾時出書強力譴責埋歷史上咁多流血革命既暴徒呀 都唔知有乜好衝打幾隻字吸下催淚彈解放軍都即刻倒戈啦